# devops-netology

1. **/.terraform/* - будет игнорировать каталог terraform в любом расположении
2. *.tfstate, *.tfstate.* - будет игнорировать файлы с расширением .tfstate, а также файты или каталоги где есть это имя
3. crash.log, crash.*.log - будет игнорировать все файлы с данным именем
4. *.tfvars, *.tfvars.json - будет игнорировать все файлы с данными именами
5. *_override.tf, *_override.tf.json - будет игнорировать все файлы с данными именами
6. .terraformrc, terraform.rc - тоже самое